事先聲明：若特權狗察拘捕S小姐 將以武力營救

我知道大家琴晚好憤怒
但睇見警狗既回應 大家係咪仲應該憤怒、口講訓唔著咁簡單？

事前集一集人
如果警狗捉S小姐 有幾多人願意營救？
所謂營救 唔係警局門外鳩企 唔係拎支雷射筆打飛機
係衝入去 搶
可能有人會話 狗會開槍 又鬧鬼 話係害死人
但我想問 大家仲要憤怒幾耐 先搞清楚自己氣底線？
兄弟姊妹被強姦、性侵、雞姦 各位條底線到底低到去邊？

一句講哂 香港特區警察 不代表我
即使班狗開槍 就開吧 因為佢地係恐怖份子
即使你唔衝擊 佢地都會向你開槍

會救人既 大家一齊做文宣 向香港狗察作最後通碟
S小姐係我地既最後底線 唔會退
佢敢衝破香港人底線 我地敢火燒狗局
但如果大家唔會既話 咁我都係返張床憤怒下 聽朝開個post話訓唔著算

推

接受任何手法迎救

佢地夠膽搶
我地會話比佢地知
咩係真暴動

認同

各位兄弟同相熟同路人私下組隊準備打機

認同樓主

試吓佢少條頭髮，睇吓會點

支持營救行動

認同，另外請講聲比soloman 聽先

快啲去嶺事館話比人聽好啲

又係圍警署？圍完等比狗捉？

武力營救得既話 倒不如 昇華做香港內戰啦

屌 還死惦死 動得武 已經非一般說法啦

你係咪盲

Up

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

認同，班狗出嘅聲明同恐嚇冇分別

G

呢單野炒炒地車, 大家睇定D先

Mon post狗睇住黎

p

夠

無人話s小姐講既100%可信，但而家狗出個咁既嚇鬼聲明，好難唔令人覺得佢地想滅口

push

同意

依家咁樣吳小姐有咩事就一定係警察做

Pushhh

其實s小姐係集會講過一樣既說話
點解今次再講先咁大feedback?

推 夠膽就搞我暴大同學

將以武力營救

會

冇得退

推，一齊保護手足

呢單野炒唔炒車就唔肯定

但起完你底我肯定你係分化狗

就算證實係黑幫白衫做，擺明係差狗背後授意，點都會入狗數

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

係，因為佢揚哂，相反搞d不知名義士佢地就死口唔認，之後d藍絲家人又比人控制哂

跟隊

講依啲有撚用咩如果佢被人拉咗到最後咪又係個個淨係識話咩 核彈 呢件事要煲大佢

死我都可以

Kill the polite!!!

一日未證實炒車，佢一出事班狗既屋企、高官屋企一同洗劫

殺曬全部狗都唔割

Push

屌我都咁講
如果夠人我就敢 人少我就不了

我連自己都保護唔到 保咩護人

你搶犯真係準備同警犬開火
一見到你就開槍個隻

推
雖然敵方常駐建築物真係難打

忍夠

全香港狗察都要死

不能讓

p牌仔推唔到，留名

Yep, they are reading every post....

我負責聯絡美軍。

依個post好危險

請留係安全同手足多既地方（中大etc)

咪打咁多丁

一定要救佢呀
唔可以比佢再落入黑警手上

我願意一命換一命

報仇時間到

支持

Kill POPO

狗隊夠膽拉就等睇暴動

同意..

燒狗屋

我覺得唔會有人去搶，因為未到香港人底線（底線深不見底）

又係呢句

Agger

燒曬9宿舍

香港巴士底

我覺得唔止s小姐﹐係任何手足﹐情況許可都要咁做

叫S小姐去美領申請庇護 真係捉左已經係遲

仲特權狗察...軍犬政府啦

用盡一切方法營救，某狗屋將會成為第一座抗爭基地

殺人填命 血債血償 搶佢老母

革命

新屋嶺d手足又唔見你咁激動~

唔評論s小姐底線論
(或者叫支持有相關底線)
但問題不如就而家燒夠竇?
15歲女仔死左仲唔夠理由要武力升級
仲要拉埋s小姐先夠理由?

[行動討論] - 跨區晨運

救硬 但拘捕完仲拘捕啲咩

係 根本就應該升級已經

岩

所以大家更加要事前登錄一下
話比班狗聽 已經係底線

點衝入狗局搶

送頭衝狗屋

呢句野聽到悶

對上一次好似係黑警夠膽開實彈等睇暴動

到依家中槍個兩個男仔已經冇人理

下一句到咩？

聽過n次

我只知你地班仆街再搞手足一定會有好多小畜牲陪葬

今次佢有任何損傷，全民將會以武制暴

起狗車拎裝
拎到咁上下數量就要去狗屋拎

升級啦屌你老母仲要等幾撚時

盲既都上連登

又有幾多人肯take risk行動
依家連戴個口罩都收皮啦

衝狗屋記得第一系槍房，少一個黑警拎到槍全部人都安全一分，btw我join衝狗屋

無錯

我想問點救？得圍狗屋有撚用？

香港人口講革命，心內軟弱

淨係知你全家炒車死撚哂

pish

好擔心佢

人地有槍，點救？

佢開槍射人啊 好彩死唔去炸
香港人冇底線㗎 話咩差第一滴血就真革命 收工啦 pussy

一定要做

真暴動n次了

嬲撚完未

認同
武裝起義
武運亨通

好多冷氣軍師冇去集會

想問有冇人幫佢聯絡咗議員同埋領事館？
係咪一定要本人申請庇護？
樓主呢個方法係最後嘅防線
初步做法係令佢件事愈多外國人知就愈安全
再揾議員開記招

如果仲未有人做
我地可以一人一信發俾領事？

唔洗再問
做乜都唔割！

不割席 不分化 不篤灰

ok

有事前共識先好d

開槍會真暴動
射中學生會真暴動
強姦會真暴動
矇面法會真暴動

全部手足都會保護S小姐

我入定10桶電油 10桶火水 跟隊既到時一齊衝入狗屋淋佢老母 bbq佢

支持！！！

其實而家都已經應該做，仲需要等佢出事先升級咩

sad but true
口罩都唔敢戴仲話暴動

救

做文宣、比通碟
咁全世界都知 係班狗衝擊我地底線

係時候要伸張正義

又黎

會救

不會圍，只會攻

毛魔有道理

香港警察仲衰過恐怖分子

齊來保護所有受害嘅香港人

S小姐同彦霖兩單野真係睇到我忍無可忍
一句講哂，一定救

其實有冇得預先保護S小姐？係佢未被狗咬之前
好似保鏢咁 防止佢被人咬

衝還衝,要帶定武器防具,唔好空裝入去送頭
我諗大家準備定都得,我都幾乎肯定會將原告變被告,又比班狗拉多一次

我

係用致命武力營救

出埋英文吧
比國際睇
利申 英文f

唔好話我潑冷水, 蒙面法後第二日各區開花, 突然之間咁多人真勇武我都覺得好震驚, 其實我相信好多係魔警黎, 之前都冇咁多真勇武前線, 而事實係我地肯勇武既人唔多

睇住黎

拉完都會有班story撚淨係話永不原諒警察就算

一定會幫手

大家接唔接受到班狗咁樣恐嚇s小姐？

好聽d係實行遲來的正義

67 暴動都係炸到細路女之後一發不可收拾
黑警夠膽就做吧！

push，搭單

收到
推！

Me

Mon po狗，呢個係警告

一野就發現有幾多人真係有去集會

已經磨好刀，等手足吹雞！

咁你plan定啦順便，搵有車既兄弟載啊塞路啊。搵識偷車既搶個啲仆街既車開路咁

幾時架?

黑警全家不得好死，死無全屍！

總之。。。拍爆都唔割！!!!!!

得

一定會救 不過都唔係鳩沖入去 要有策略

屌你老母 重光之日即刻清算狗FB果班PR 日撚日開垃圾post等人屌

接受

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

送佢入美國領事館啦

殺入警署

香港黑警都CLS，喺狗屋比狗咬比狗搞仲要自己攞實質証據去證明，比你地班狗鎖住唔通佢地仲可以用手機影住做記錄咩，死黑警都無腦。

以死相搏！

直接全民用火魔法燒晒全港狗屋

發夢學烏克蘭革命 入差館拎裝

又要宣布第n屆吹水大會正式舉行啦

銀髮族都聲援

敢郁佢一條毛香港人唔會放過佢
係男人就企出嚟 屌你老母

推 and 莊！

我會

今次除埋口罩現真身!!

我係真係訓唔著

就係要呢啲post嚟振奮士氣

佢敢衝破香港人底線 我地敢火燒狗局

法國大革命都係要攻破監獄

無錯，點解我地一直要任由冒警逮捕。

太低估禁個正皮同真係搵條命去博既分別

隨時準備真暴動

屌你駁唔到

分分鐘會成為觸發點，有定心理準備

The straw that breaks the camel’s back

肥彭處理警察事務有一手

勇武方向愈多愈清晰

國際本地文宣死線

所以有天眼睇住，幾時先公開呀??

開槍都唔撚驚仲驚死？輸撚左成個香港變天都似

你無槍開咩人搶？

就係要呢啲

我諗狗睇完呢個post會即刻去捉試水溫

我都係咁諗
不過今次係令到多啲人知嘅

我屌晒你地
家下叫暴動？
一隻狗未殺過
連一架狗車都未破壞過
家下我地都仲係bb 班咋

一定救人

推
屌你老母死黑警咁多人出黎講受害你唔重視
人地比你班禽獸搞完有勇氣除埋口罩
你就衝都衝唔及黎重視仲叫人比證據
證你老母咩都無 CCTV 又唔比人入去睇

we need more powerful weapons

燒！

Aggerr

燒唔係問題
燒死自己手足先係問題
點確保入面冇曬手足先

幫推

認同 香港人係會反抗的。

中

贊成推post

仲諗呢啲問題

跟住煲咗唔知係邊

手足少一條頭髮我都殺撚曬你班賤種狗

香港人未突破到心理關口

直接實際行動好過啦連登仔仲咁撚得閒開post煲大
但得溫層或者得連登睇到

呀！！你岩！！！

打波，join

唔係接受咁簡單 係幫手

講得接受梗係出手

咪係, 67班左仔肯定笑到見牙唔見眼

岩，唔好撚同我掂s小姐

....

每區10000人
每人幾支火魔一齊發射

做S小姐觀音兵
但黑警+港共好大機會繼15歲少女浮屍後再落毒手，想徹底毁屍滅跡。
我諗佢哋唔會親自落手而可能會揾黑社會打手以避嫌疑，要真係非常小心

咪戇鳩
同入地雷陣有咩分別
你要保護人點解唔係一開始貼身保護
要等Sonia俾人拉入狗屋先救？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

打狗，救手足！

S 小姐少心

帶左口罩先啦

同中共話要登陸台灣一樣

50年代講到而家都話準備好隨時打得

希望燒果時你係入面啦禁

G持

全世界準備最充足嘅國家

我會入
利申：最撚憎得把口講推人去死嘅仆街

join the team and beat the fucking dogs

都要

👍

墨西哥做法

又話強姦會有真暴動？然後呢？

希望到時左膠唔好阻住晒，一家要燒狗屋

呢種事遲早都會發生
有開波就會有人跟

S小姐日後係去協助調查定乜
請講明
唔好等我地以為你俾狗俾黑社會俾恐怖分子捉

If we burn, you burn with us

講咋，都無人敢做

推殺警都合理

核彈都唔割

我要營救受害者，你可以開槍打死我了。

一定會救 要死一齊死

Push 事可忍孰不可忍

你地退休個時 香港都未有暴動

會去救人！推！

到時燒狗屋之餘燒埋狗肉

衝狗屋，有機會全滅
如果真係有決心，S小姐未俾狗再捉之前麻包袋班狗唔係仲好？(做第一次麻包袋，之後就會愈多人做

跟

姦撚完都係冇後果 勇武返鄉下耕田啦

真！

呢個post 引左好多唔毛同傻9 警犬出來恥笑手捉

有account就鏗d用啦傻鳩，轉頭又要問啊頭拎budget買

食狗肉

test me

一個都唔會有，完

佢唔係比人捉左 所以先有性侵？
咁仲點會有理由再捉

再黎應該就法庭傳召佢啦

認同，無論d 狗幾仆街，轉頭都係發泄係d 唔識還手既藍店度，d 狗真係笑到仆街

贊同 殺狗

唔知紅燒狗肉好唔好食

唔好衝動
搞清楚先

跟
唔該真係要衝啦大家
佢有種殺曬1000000人

真係做咗會支持

我相信坦克出黎轆人都未到底線呢

支持任何形式既營救

光復香港 時代革命

之前就邊個勇士送佢一程 我送花圈
今次預我 我會成為營救一員

推爆佢老母

係街救人都未做到
叫人衝狗屋

打少啲J

一齊上

如果一班人無警察委任證走去捉一個女仔，我有理由懷疑個班人可能係冒警捉女仔去輪，理應出手救人。

嘩

燒警局我會願意

what ever it takes

同意，底線係任何受狗侵犯，虐待嘅手足，被狗強行拘捕。

我哋講明先，若此發生，無論係邊一個，不限於S小姐，必將暴動！

入狗屋即刻五星

人係有底線
搞到出人命/折磨別人 就係人道問題
太過份

衝我不了,唔抵,一命還一命還可以

救完拉晒班傻仔再捉返

Be water 唔好硬碰硬！要知道對方最驚啲咩同埋係啲咩情況下最耐弱就攻擊佢！例如禍不及妻兒

會撚

推，支持

底線應該係真核爆

通常投票vs現實 10:1
即係可能有200人參與

又是鳩up

我願意

聽到厭 準備熟用wechat未
準備轉用微博未？
可能會比真暴動黎得快
同志們

會加入戰團，盡一切努力營救

一定唔可以再見到以下雞飛狗走又唔救人的場面

我地必須要有
不怕被捕
不怕流血
以死相博的心態

自問做唔到我支持你地

營救
唔可以再殺我地啲手足

警方宣布陳彥霖屍已燒

大家嬲未？

聽撚到厭

叫香港人打狗慘過叫佢地食屎
咁不如食屎算啦
班狗又唔駛受傷
我地又有屎食
幾好

理想：打狗救人
現實：動物大遷徙

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命
相信佔路、絕食、罷交稅，各種和平方法嘅，繼續去做
梁天琦鼓勵你地去做，梁天琦希望你地去做
同時，相信勇武抗爭嘅，繼續抗爭
我地唔可以繼續教條主義

——梁天琦（節錄）

每一個香港人都想你去做，有希望嘅時候要做，無希望嘅時候更加要做
只有繼續做，先會有希望
黎明之前，唔做任何嘢，係唔會有黎明來到。
繼續做。

巴士底監獄
法國大革命
可以將d 狗送上斷頭台

我一定會沖